有無果班藍屍私家醫護話頂替罷工嘅消息？

佢哋而家做成點？

染曬肺炎，帶埋返去比黑警老公同仔女老豆老母全家